真係想做嘢嘅人唔好再上黎講

你地乜計劃都講明俾人知，好on9呀

學吓人地徐步高啦

都唔知係咪警察搵人上黎扮苦肉計 帶風向

平時已經好多網絡打手想抹黑